開心大發現！石鏡泉蝗語發音係：死警犬

請各位關心主綫任務
追究濫權濫用暴力西環 上環黑警

［721］義士頭部中槍至危殆（3）

Shí jìng quán
sǐ jǐng quǎn
雖然唔係100%一樣不過都似咗8成

創意無限

ok bor

屌 個名咁kick